52萬可以做到啲咩?

如題

買倫敦金

All in牛証

All in 娶老婆

普渡眾生

去半島住返一頭半個月

all in 700

痾煙利物浦

call g

可以唱到52萬個一蚊

去澳門all in大細

比我

繁忙時間 去Atm 禁餘額 然後靠牆扯枝煙 再禁番退卡